77台班旁述真係垃撚圾

班英撚狗護主護到出哂面
越位？邊到係越位呀？
手球？背脊黎既！
後鏟？中波先喎！
講野成日針對d年輕球員
對住claim，連美斯班垃圾就打哂飛機
屌你老母

果隻出名獌+英狗
講波又悶又廢

李健和？

都有讚De Jong定同De Ligt穩啊

另外果個

成場波 講左好幾次雲迪克回返比艾利臣
艾利臣再比返de ligt
聽到我咁撚樣

施利臣

條友講錯咗好幾次艾利臣

有個把聲好似陳錦鴻。。
係咪佢黎

我反而聽過佢叫叫碧福特做施利臣

有冇人聽到佢叫巴克利做巴利

碧福特隻左手反應好快

屌佢瞓撚咗幾耐呀
有VAR呢啲半單刀邊撚到會舉旗, 咁都好討論一大餐

兩de 好好砌

冇佢就3:1

3-1全台靜撚咗

要不是荷蘭俾人黑走咗個12碼

頭髮吹起咗吹到有逆風